雖然這些指標已經廣為人知，而且被世界各地的應用營銷人員定期跟蹤，但你需要確保使用良好的分析引擎來更準確地追蹤用戶粘性和業務轉換。 應用商店優化成功:你必須衡量的五大kpi |Juned Ghanchi | 2020年8月28日|搜索引擎觀察 
 根據SocialBlade的分析，在情況好的時候，《星期日泰晤士報風格》YouTube頻道所有視頻的觀看量在10萬到15萬之間。 “我們可以靈活發展”:新聞英國從社交視頻中迅速增長了7位數的增量收入流 
 除了嘗試著預測你的品牌表現，你還可以使用分析去了解你的用戶對於你的活動的當前反應。 |金伯利·格林斯| 2020年7月28日|搜索引擎觀察 
 根據你從網站分析中獲得的數據，在你的網站上跟蹤他們的路徑，在他們第一次購買時結束旅程。 指南:如何有效地將客戶旅程映射納入您的營銷策略|康妮本頓| 2020年7月14日|搜索引擎觀察 
 就轉換而言，現在一切都應該積極地與分析聯繫起來。 2019冠狀病毒病期間的營銷策略|Evelina Brown | 2020年7月13日|搜索引擎觀察 
 她是分析出版社出版的《創造身體:飲食失調是自我毀滅的生存》一書的作者。 Katie Gentile， |， 2010年1月23日|DAILY BEAST 
 在你第一次記住我或你自己的相關性之前，不要在以下情況下尋找分析型日期詞。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 創作音樂有三種不同的方式:分析式、攝影式和肌肉式。 鋼琴大師|哈里特·布羅爾 
 分析命題和綜合命題立刻就能闡明範疇的概念。 托馬斯·德·昆西遺作卷1(2卷)|托馬斯·德·昆西 
 只有那些在大多數人看來確實離不開分析的詩歌才會受到分析的評價。 威廉·布萊克，阿爾傑農·查爾斯·史文朋 
 甚至可以說，每一個命題對提出它的人來說都是分析性的，對接受它的人來說則是綜合性的。 《邏輯，歸納與演繹》|威廉·明託